2017年上半年北美及全球票房榜

2017年北美票房年中榜Top 20：

名次影片票房（美元）
1.美女與野獸 5.038億
2.銀河守護隊2 3.8226億
3.神奇女俠 3.34879億
4.盧根 2.26億
5.狂野時速8 2.25億
6.LEGO蝙蝠俠英雄傳 1.7575億
7.訪．嚇 1.7548億
8.波士BB 1.733億
9.金剛：骷髏島 1.6805億
10.NASA無名英雌 1.6735億（不含2016年票房）
11.加勒比海盜：惡靈啟航 1.6378億
12.思．裂 1.38億
13.俠盜一號：星球大戰外傳 1.2394億（不含2016年票房）
14.星聲夢裡人 1.2億（不含2016年票房）
15.星夢動物園 1.17億（不含2016年票房）
16.格雷的五十道色戒2 1.1443億
17.反斗車王3 1.1416億
18.殺神John Wick 2 9202.9萬
19.變形金剛：終極戰士 8923.5萬
20.Power Rangers：戰龍覺醒 8536.4萬

2017年全球票房年中榜Top 20：

名次影片票房（美元）
1.美女與野獸 12.57億
2.狂野時速8 12.383億
3.銀河守護隊2 8.535億
4.加勒比海盜：惡靈啟航 6.829億
5.神奇女俠 6.707億
6.盧根 6.159億
7.金剛：骷髏島 5.66億
8.波士BB 4.917億
9.格雷的五十道色戒2 3.788億
10.你的名字。 3.544億
11.盜墓迷城 3.477億
12.3X反恐暴族：重火力回歸 3.46億
13.長城 3.32億
14.生化危機：終極屍殺 3.122億
15.LEGO蝙蝠俠英雄傳 3.109億
16.變形金剛：終極戰士 2.884億
17.思．裂 2.769億
18.功夫瑜伽 2.542億
19.訪．嚇 2.518億
20.西遊伏妖篇 2.466億

冇異形

波士BB

訪嚇簡直係一股清泉

狂野時速系列係老美本土開始有疲態
但大陸又係狂收
敝開鬼票房做假因素
大陸家下主流入戲院睇戲觀眾個現像，
其實香港80年代好似，如成龍＆新藝成類形戲
喜歡捧Ｄ大堆頭熱熱鬧鬧唔用腦爆菊電影，
戲爛唔爛係其次，想入去歎下冷氣輕鬆下就算

大陸拍套垃圾、掛個名人名就會收一大筆啦

雖然妙麗拍唔到星聲夢裡人
但美女與野獸票房就排第一

始終呢類戲易入口啲，大人細路都岩

刀仔鋸大樹

垃圾美女獸美國票房仆直，其他地區救佢一命

下，暫列今年美國票房冠軍喎

佢個氣氛營造真係一流

屌頭五套都無睇,後五套先有

13.長城 3.32億

笑撚左
香港依家咪一樣係咁

一聽功夫瑜伽個名就想笑

仲有西遊降魔

其實全世界都係咁，睇戲純粹為娛樂既觀眾佔大多數

周星馳都算係表表者,實際參與都未必有